［有圖］旅客排隊等入T1 塞撚爆成個落客區

等你頂得幾撚耐

我都排隊入去飲杯Starbucks先

好想快啲有機接

正

屌你一張圖幾個人開po
推818呀

搞鳩旅客
傑出的一手

天下本無事 庸人自擾之

快d去排隊

屌突然好想睇IMAX

咪睇佢玩得幾耐囉 被人屌個個係佢地

射tg啦

好想睇飛機

唔開啦

佢咁仲好! 一齊去排隊 有排玩

帶哂pass port 排到話唔記得帶機票

高效機場喎 我笑撚左
d 野本末倒置

有通告？

818

8月14號夜晚fb講左

我又排

[每日一圖] 721無人被檢控

CLS，三十幾度叫人咁排法，唔屌尻佢地都唔係人

仲話整航天城購物中心
而家連機場都驚人去
世界第一機場？我笑而不語

幾時一齊去排隊買機票

機管局神助攻

推

聽日搭機場入機場接fd先！

聽日搭機鐵入機場接fd先！

推! 去買機票

坐左好耐喎朋友

原來唔洗去都自己塞爆

呢個政府真係無得救

推 要做埋文宣 話比世界知 依個政府到底有幾on9
係關卡外set關卡 係set都冷氣入面set啦
禮拜二撚鳩d旅客 到今日又撚多鑊

FC 左係今日嘅相？

我唔知喎
你一定呃我
我要去睇下先

哇 你老母 你問題仲要冇得退錢?

屌 而家咩撚野都唔使做都達成目的

媽的
以後不來香港啦
一團糟

我要番機場果間ua搞退款呀

邊撚個賠

818 出唔出好？

冇機票點入

【突發文宣計劃！】「牆紙」！首個針對中立淺藍黃嘅大型文宣

攬炒宣言.mp3

梁繼平宣言.mp3

Push

on9到呢安檢前，係正門仲嚟多次

全部人一齊入去排應該都照癱到

又出賤格手段，拍低做剪接功夫，散播暴亂，唱衰抗爭者

呢個政府 成事不足 敗事有餘

林鄭個班子同佢本人一樣都係廢既

入唔到咪再排過

其實個流程係點？
因為我好多時都冇搞電子登機證 又冇印機票
淨係拎passport去櫃枱先搞

AA 真係好撚柒不過我地塞幾次機場都未有咁既效果

完美示範之後應該要點做

啱呀

咪係，為左唔比人塞機場，個處理方法係自己塞返機場

認真，乜資料都冇，唔比入

817 818

email都無？

恭喜

如果搭機鐵嗰啲人，係咪要行返出嚟俾人check左再入去？

EXACT7LY

wtf ？？？

豬隊友呀！今日唔好搞機場呀
林鄭就係想搵人搞機場等818少d人出黎呀

拖喼派全面進場！！！幫助雞管義士！！！

x2

依家塞成點？

去緊機場逼埋一份
排入到去話唔記得帶護照 走先再返紅土

817 818見

集體以市民旅客之名向機管局投訴 迫佢收回咁柒既安排

機鐵有另一個入口，不過都係排

肯定又屈落示威者到啦

停一停，諗一諗

818 機管局自己加油執手尾

機場咩事？今日機場有課外活動咩？

乜仲有人keep住去接機？

快d宣傳 講到明無示威者 要搞到香港亂既 從來只有政府

自己塞爆，智障先諗到

笑死

真係好撚on9 自已倒自已米

乜嘢豬隊友呀？你睇張相有邊個係搞緊機場呀？人未判，先自我審判就係你呢啲

同heidi 朱一樣，未有人搞何妖山墳就話係示威者想搞姏

完美示範
818完左之後識做啦

Up

即係⋯唔畀人送/接機？

唔記得帶機票之後記住出黃埔食野

跟團未有boarding pass啲人點入 通常要入到去導遊先俾

利申喺機場
唔洗兩分鐘入到去喎
唔洗排

一齊去排真係玩撚死佢

超合作運動
政府成日諗埋D柒招 咁搞法唔洗我地出手佢自己都收皮
拿到時咪又入鳩我地數呀

用下腦都諗到啦
平時入去check in都要排隊，你依家得兩個櫃位要處理咁多人流

強烈讉責旅客塞住機場
阻滯其他人使用

多謝機管局

我又排 我又排

咁多旅客咁慘迫係機場落客區

作為善待旅客的連登仔

無理由唔組隊入去協助佢地㗎

去到睇下有乜幫到手

香港只有兩條出路 ~
增加國際支持 和 内地人一起反抗
再冇其他選擇 香港人獨力難支

警方應該呼籲旅客唔好圍堵機場，緊急服務會受到阻礙

機管局，我們感激你的付出。有乜事唔使講出口，在心中。記住兄分爬山，各自努力！

倒退到變左做孟加拉d 第三世界國家嘅機場真係好撚悲哀 淨係入機場個撚運大樓都有排排

仆街，紅磡要人呀！
817光復紅土，去乜鬼機場呀
咁搞紅磡無人呀

拖喼排隊既超合作行動

機管局

818 維園見

唔比退錢 仲要限一個月內再睇真係好on9喎

今日有佔領咩

屌你老母排安檢隊 我淨係喺第三世界啲機場見識過

機管局依個不合作運動

唔完美 但做得唔錯 可以接受

屌唔洗人塞都自己收皮

721 811

得閒去排下

今朝七點試咗
隊頭check passport 登機證
二十分鐘左右排完

今日放暑假返香港
有無人接我機

可以去reddit煲大啲

陰公豬囉, 仲要依家橫風橫雨
機管局!!!明架啦!!!在心中啊!!

有時記錯日子唔出奇既
拎住下個月機票唔知比唔比入呢

機管局自己搞成咁

818
818
818
818
818

啱啱搭機鐵接女朋友機
要我去博覽館再返轉頭
戅鳩鳩

作為一個香港人…見到有人排隊…唔理三七廿一照排左先…係一件好正常既事

風扇都冇係咪

其實點解咁塞

818集合完塞機場！

:

係，蘋果有報

佢咁樣搞人流管制 其實根本唔使入去示威都會塞

見到都覺得熱

一齊入去排下隊先
跟手過去紅土

其實得個email點check到
真係有心嘅整個假email有幾難
有無呢排飛過嘅人可以介紹下

世界頭唔知幾嘅機場喎

仲好
白交租
財團施壓

機場imax又平又好，去啦去啦

有就有 不過老一輩電腦白痴嘅點算？
有時我幫老母買機票
佢都淨帶passport行李就去

流料，第三個post

我想入去睇 IMAX 呀

笑撚死

0815

一齊排喇喂 排完唔入得咪走

因為唔想比死更難受

5毛嚟 唔駛覆

機管局巴打好波

仲唔出蛋群驅散人群

因管理不善而在全国最佳國際機場排名榜節節敗退的中国香港國際機場

白痴政府

我想影飛機

係呀，林鄭同佢戈堆班子就係想搞死香港

望下自己個名就知點解

排隊姐，犯法啊

想問排完隊 唔入得會點，洗唔洗組隊去排隊

push

[思想核彈，勇武出路]和理非不能成功嗎？香港人的誤解與歷史上的成功經驗，公民不服從的原理

非法集結

集中火力宣傳8.18啦！
永不忘記721, 811！

應該得奴隸先甘心朝九晚十

AA神助攻

真攬炒 要令既得利益者都拖埋落水！

其實唔入果班都排埋一份咪得囉 最緊要條龍夠長 長撚到閪咁

佢冇你付

瘋狂排隊 出禁制令 唔比人排隊Lu 笨
我是鐘意入機場吃潭仔

而家係咪接機都唔得？
要有機票先入到T1?

818改左兩點！
【 818 連 豬 Challenge 】連登仔快撚啲入黎畫連豬 Post Story!

818連豬Challenge
畫連豬，post IG，tag三個朋友
比所有人都知818有民陣集會
每個人嘅宣傳都好緊要！

嘩吊外國勢力非法集會!
支持香港警察嚴正執法 使用TG驅趕!

扮唔知咪得，又唔係個個有like佢fb
排到先扮驚訝再鬧機管局擾民

什麼是公民抗命,以前只是鳩行,第—次公民抗命,係雨傘運動

因為有人想搞死香港人剩係要香港呢個地方

政府帶頭幫手癱瘓機場。

排啊排

咁多人排隊一定有金執，我又排下先

咁咪幾好
咁鐘意slip
咪slin咗去旅客不滿政府

721 811
818維園見

由t2行返t1使唔使check?

機管局不合作運動

很想玩玩

今日D人喺去旅行。下星期一早上又喺高危時段，因為D人要出business trip.

我平時都只帶passport去checkin
有網都可以即刻開email俾佢睇
但旅客上唔到網嘅話

貨運

笑左

又柒一次香港正苦！！

推。

Cls安排

呢2日是出入境高峰期，恭喜禁制令繼續執行，旅客排到天荒地老

都話不合作運動 政府永遠做得徹底同全面過你

t2都無得入

機管局同政府都係焦土派

由巴士總站行返過去？

有無機場巴絲知道星期幾邊個時間係最多人？

無

機場block 左？

全部都遊客？

佔領機場

咁搭機鐵呢

月尾成堆留學生放完暑假佢死硬

其實塞爆原因係乜 ? 檢查果到去得慢?

頭先T2入唔洗排

逐個人check flight number 再對名

閪到 退又冇得退錢 又要限時限刻

接機都唔入得，要喺室外等

去排隊

依家好少人排
Fact checked:今日要飛

跟大陸 ，乜鐵 鐵 都要安檢，塞晒門口

不如大家一齊去排隊，唔俾入就再排，無限loop

搭機場快線都係呢條隊？

暑假旺季玩依d野 特衰係管治能力真係數一數二

真遊客佔領機場

自己捉蟲入屎忽都話佢地個腦全新未用過

岩岩九點機
七點機鐵到，要比passport同booking reference，排左兩分鐘就搞掂，不過依加我估要兩個鐘

p.s. 依加係飛機上面覆緊你

因果由國, 容港治己

一出就排
機鐵都改左20mins一排，香港站又拉左線要排隊

有咩咁既

手足可唔可以送我機 黎緊8月飛3轉

共匪屠城，市民湧入機場撒僑

話流個啲睇睇蘋果新聞啦，人地有報

我琴日問左avseco
佢話接機暫時未得
但送機就可以
不過要有人拎住機票
無限一拖幾多個
同埋你衣著唔好似示威者 基本上都比入

利申尋日送機佢都無仔細check我啲friend
睇一睇個電話就放人
但唔知道係咪因爲我有permit

好高質

我都唔識所以次都要去櫃臺先買機票架架

政府又自取其辱，跌腦。

睇咩電話？

自己攞屎上身

Keep住呀

電話show張itinerary
但無check日期同名
無對passport
見到張類似嘅就放

幫手推

推幫你airdrop出去

一陣入機場接機
屌 係去機場出面接機
等我又排下先

黑警呢？

go airport

Looking for the ticket for 2 minutes and then say:
"I forgot to bring the ticket!"

Hahaha 自己搞鳩遊客

721元朗恐襲

黑社會無差別襲擊人，警方唔拉黑社會
警黑合作， 警署落閘， 999唔通，無人被檢控
721元朗恐襲第27日: 無人被檢控， 無警停職， 施襲者逍遙法外，市民安全零保障

五大訴求 缺一不可
林鄭將香港推向一個萬劫不復的深淵!

香港警方=黑社會， 香港警方=恐怖主義組織
香港人一世都唔原諒香港警察
無忘721
記者請日日問

圍
威
喂

香港機場大批旅客為離港排滿長長人龍香港已經到緊急狀態了嗎

其實要排幾耐

多謝支持

on9機管自爆

都叫大家唔好去排隊
阻住航班升降啦！

又找到機場的死穴

Please post a photo to show us how many people there.

港共真係憨99

Yes
We connected 機管局

朝早繁忙時間，過左人潮未？

七點果時機鐵可以直上，未有人潮
落車就排五分鐘

果時巴士條隊都唔多人

依加就真係唔知，排半個鐘都唔奇

仲麻煩過深圳寶安機場

屌,聽日真係要接機,仆街啦

其實而加市區入 排隊入T1要等幾耐

starbucks牛奶公司嫁 要飲飲Pacific

818係咪維園後雞場？？？我想直入雞場捉雞先

機管局又想搞到旅客上唔到機然後又賴落示威者度？
但個度已經無人示威喎

咁突然geh咩事

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
突發！！花木蘭話8月18黎維園同我地挑機

自堀墳墓

變咗支那啲高鐵站噉，檢查成粒鐘而入到站

入去㩒錢

謝提醒

攞埋gip去排隊，排到門口發現無帶passport

香港人好波一陣黎接力

唔好意思，借個位宣傳一下
希望聽日會見到大家

818百萬人大集會
黑警還眼
五大訴求，缺一不可
3pm 維園見

依家開始全民投入宣傳工作
各區連儂牆、airdrop、派街招、擺街站
facebook instagram瘋狂轉貼文宣
文宣source:

香港人重要日程：
8月17日今日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日今日：光復紅土（1530紅磡海心花園）
8月18日：民陣大遊行（1500維園）
8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）
8月25日：荃葵青遊行（1400葵青劇院集合）
各位手足，到時見！

Pacific中資㗎

屌 一齊啦

下 真係唔知
咁有咩可以飲

屌你 pacific coffee係華潤

我發現重係好多手足未搞清楚贏既方程式

今日入唔入到機場接機大堂

如果幾千甚至成萬人排會點

而家已經一鑊粥，由得佢港共自膠玩死真旅客就夠啦
我地加入咪比機會佢spin個問題去我地身上囉

自己塞爆

神助攻
比旅客塞爆
Delay 啦笨

可能今日開呢
唔入去問點知？

［比我抖下得唔得］付國豪（付豪）被打gif流出

原來大家都已經入左

不如幫幫手搞到佢停

帶哂passport排到就行開一陣

你唔俾我入我點買？？？

唔使搞佢, 佢自己都自爆

排隊呀屌

今晚男友全家去旅行
凌晨機
我好黑心地想佢去唔成旅行

大家得閒都去排下隊啦 你知啦 香港人好鍾意見隊就排 就算係機場都即刻仆入去排下過下引

鄉下有急事
要趕住番去
但上網無哂data
急住去counter 買機票

幫手sahre去外國

真係弱智架喎唔係扮

好呀
歡迎您（不要來）

機管局帶頭佔領機場

推到佢自爆